####Подготовительные работы (их участниками проекта самостоятельно распределяют между собой):

Найти дизайн и сделать верстку всей страницы:
шапки сайта и всех кнопок;
модального окна авторизации;
модального окна создания карточки;
строки поиска;
списка карточек;
Создать структуру проекта, вынеся все функции и классы в отдельные модули.
Зарегистрироваться по ссылке и написать команде логин и пароль.
Сконфигурировать axios для AJAX-запросов.


###Студент 1:
Написать класс Visit, описывающий визит;
написать дочерние классы VisitDentist, VisitCardiologist, VisitTherapist;
добавить классам метод render, который будет возвращать DOM-элемент карточки;
написать функционал редактирования карточек с использованием классов CardioVisitForm, TherapistVisitForm и DentistVisitForm;
сделать Drag & Drop перемещение карточек;
Написать функцию вывода на странице всех карточек, полученных в GET-запросе по адресу “http://cards.danit.com.ua/cards”. Функция должна срабатывать после авторизации;
написать функцию, удаляющую карточку (DELETE-запрос на адрес “http://cards.danit.com.ua/cards/:id” )
написать функцию, редактирующую карточку PUT-запрос на адрес “http://cards.danit.com.ua/cards/:id” )

###Студент 2:
написать классы для Input, Textarea и Select, которые создают эти поля ввода;
написать класс Modal, который создает каркас всплывающего окна;
написать на его основе два класса - ModalLogin и ModalAddVisit, которые выводят на экран всплывающее окно с формой авторизации и добавления карточки пациента соответственно;
написать функцию авторизации пользователя (POST-запрос на URL “http://cards.danit.com.ua/login”);


###Студент 3:
написать универсальный класс Form, который описывает любую форму, и Добавить ему метод serializeJSON, который проходится по всем полям, имеющим атрибут name, и создает строку в формате JSON;
на его основе написать класс LoginForm, который выводит форму авторизации;
на его основе написать класс SelectVisitForm, который выводит выпадающий список с выборов врача. После выбора врача под ним появляется форма добавления визита нужного типа;
на основе этого класса написать 3 класса: CardioVisitForm, TherapistVisitForm и DentistVisitForm, которые создают соответствующие формы;
для создания форм нужно использовать классы Input, Select и Textarea, созданные Студентом 2;
написать функцию, срабатывающую при добавлении карточки. Функция должна отправлять POST запрос с данными карточки по адресу: 

*Порядок работы:*
*Создать общий для всех репозиторий.
*Сделать верстку.
*Сделать JS-структуру проекта (import, export файлов).
*Писать каждый свою часть.

# stepCards

Задание 
## Задание

Вам нужно создать страницу, на которой Секретарша сможет создавать карточки,
описывающие запланированные визиты к врачам.

На странице должны присутствовать:

1. Header (шапка) страницы: в левом верхнем углу - логотип. Можно взять любой. В правом углу - Кнопка "Вход".
После успешной авторизации она должна меняться на Кнопку "Создать визит".
2. Под Header - форма для фильтрации визитов. В этой форме должны быть 3 поля: поиск по заголовку/содержимому визита, по статусу (Open/Done) (визит прошел или еще нет), срочность визита (High, Normal, Low).
3. Под формой фильтров - список созданных визитов. 

#### Командная работа
На данном проекте все студенты разделены на группы по три человека. Студенты могут распределять между собой задачи самостоятельно. При сдаче проекта необходимо в Readme.md указать кто что делал.

#### Технические требования

1) При первом посещении пользователем страницы в доске должна быть надпись `No items have been added`. Эта же надпись должна быть, если у пользователя нет ни одной добавленной карточки (например он их все удалил).
2) По клику на кнопку **Вход** появляется модальное окно, в котором пользователь вводит свой email и пароль. Если он верный - пользователю на странице выводится список созданных визитов.
3) По клику на кнопку **Создать** появляется модальное окно, в котором можно создать новую карточку.
4) Для создания классов нужно использовать ES6 синтаксис.
5) Для выполнения AJAX-запросов - fetch или axios.
6) Желательно разделить проект на модули с помощью ES6 modules. 

##### Модальное окно "Создать визит"
   
В модальном окне присутствует: 
- Выпадающий список (select) с выбором врача. В зависимости от выбранного врача под этим выпадающим списком будут появляться поля, которые нужно заполнить для визита к этому врачу.
- В выпадающем списке должно быть три опции - **Кардиолог**, **Стоматолог**, **Терапевт**.
- Если выбрана опция **Кардиолог**, появляются следующие поля для ввода информации: цель визита, краткое описание визита, выпадающее поле - срочность (обычная, приоритетная, неотложная), обычное давление, индекс массы тела, перенесенные заболевания сердечно-сосудистой системы, возраст, ФИО. 
- Если выбрана опция Стоматолог: цель визита, краткое описание визита, выпадающее поле - срочность (обычная, приоритетная, неотложная),  дата последнего посещения, ФИО.
- Если выбрана опция Терапевт: цель визита, краткое описание визита, выпадающее поле - срочность (обычная, приоритетная, неотложная),  возраст, ФИО.
- Кнопка `Создать`. При клике на кнопку отправляется AJAX-запрос на соответствующий роут, и если в  ответе пришла информация о новосозданной карточке - создается карточка в Доске визитов на странице и модальное окно закрывается.
- Кнопка `Закрыть` - закрывает модальное окно без сохранения информации и создания карточки. По клику на область вне модального окна - модальное окно закрывается.
- Все поля ввода, независимо от выбранной опции, кроме поля для дополнительных комментариев - обязательны для ввода данных. Валидацию на корректность данных можно не делать. 

##### Карточка, описывающая визит

Карточка, которая создается по клику, появляется на доске задач. Это должно выглядеть примерно так:

   ![интерфейс](./img/2.png)
   
В ней есть:
- ФИО, которые были введены при создании карточки.
- Врач, к которому человек записан на прием.
- Кнопка `Показать больше`. По клику на нее карточка расширяется, и появляется остальная информация,
которая была введена при создании визита.
- кнопка `Редактировать` - при нажатии на нее, появляется выпадающий список что можно сделать с карточкой:
    - `Редактировать` - вместо текстового содержимого карточки появляются форма, где можно отредактировать
     введенные поля. Такая же, как в модальном окне при создании карточки.
    - `Удалить` - карточка удаляется.

##### Фильтры визитов
При нажатии на Search вы получаете все карточки с помощью GET-запроса, и фильтруете их уже на фронтенде
должны выбираться только нужные карточки и выводится на экран (как фильтры в интернет-магазине).

##### Классы
В JavaScript коде должны быть такие классы:
- Класс Modal (всплывающее окно);
- Класс Form (для всех форм);
- отдельные классы (компоненты) для полей формы (input, select, textarea);
- Класс Visit (описывающий общие для всех визитов к любому врачу поля и методы);
- Дочерние классы VisitDentist, VisitCardiologist, VisitTherapist;

Методы и свойства каждого класса вам нужно продумать самим.

#### AJAX-часть

Все манипуляции с карточками (создание, обновление, удаление) происходят с помощью AJAX-запросов к базе данных.
Вам нужно зарегистрироваться по ссылке `http://cards.danit.com.ua/register`,
введя свой логин и пароль, чтобы иметь возможность работать дальше. 

##### Токен, необходимый для работы с базой банных

Все GET, POST, PUT и DELETE запросы по адресу `http://cards.danit.com.ua/cards` требуют авторизации.
Для этого вам нужно к каждому запросу добавлять в заголовке запроса имени Authorization ваш токен
(который возвращается вам в теле запроса в случае успешной авторизации по адресу  `http://cards.danit.com.ua/login`) в виде

```
Authorization: "Bearer ${your_token}"
```

<strong>Важно!</strong> Если вы неправильно передали токен в заголовке, то получите ответ с кодом 401 и объектом:
```
{
    status: "Error",
    token: "You are not authorized"
}
```

Поэтому, увидев такую  ошибку, знайте - вы неправильно передали токен в заголовке.

##### POST-запросы:
1. <strong>Авторизация</strong>: при входе на страницу, чтобы успешно отправлять AJAX-запросы
для работы с карточками дальше, вам нужно получить токен авторизации. А для этого вам нужно авторизироваться
- послать POST-запрос по адресу `http://cards.danit.com.ua/login`, и получить в теле ответа необходимый токен,
который вы будете использовать во всех остальных запросах.
Пример запроса:

```
{
    "email": "your.mail@gmail.com",
    "password": "12344344аа"
};

```
Пример ответа:
```
{
    status: "Success",
    token: "b42238453cb3"
}
```

2. Для создания карточки после заполнения формы в модальном окне вам нужно отправить POST-запрос на адрес
`http://cards.danit.com.ua/cards`. Все, что вы напишете в теле запроса, попадет в базу данных как содержимое
карточки (в отдельное поле `content`, которое будет хранить JSON-версию вашего объекта). 
Пример запроса (**не обязательно отправлять именно такие данные**):
```
{
    title: "Визит к кардиологу",
    description: 'Плановый визит',
    doctor: "Cardiologist",
    bp: "24",
    age: 23,
    weight: 70
}
```

При успешном добавлении карточки в базу, в качестве ответа вы получите переданный вами объект с добавлением `id` карточки в базе. 
Пример ответа:
```
{
    id: 16,
    content: {
        title: "Визит к кардиологу",
        description: 'Плановый визит',
        doctor: "Cardiologist",
        bp: "24",
        age: 23,
        weight: 70
    }
}
```
Не забудьте сохранить в объекте, описывающем эту карточку, полученный `id`.

###### DELETE: 
1. Удаление карточки происходит при нажатии на крестик в верхнем правом углу карточки
и подтверждения удаления путем ввода пароля.
Для удаления карточки из базы данных вам нужно отправить DELETE-запрос на роут
`http://cards.danit.com.ua/cards/${cardId}`, указав в качестве `${cardId}`
уникальный номер карточки из базы данных, полученный вами после добавления карточки в базу.
Пример запроса:

```
DELETE запрос на адрес: http://cards.danit.com.ua/cards/1
```

Если удаление прошло успешно, вы получите такой ответ:
```
{
    status: "Success"
}
```

##### GET-запросы:
1. Получение всех созданных вами карточек. Для этого нужно отправить GET-запрос на роут
`http://cards.danit.com.ua/cards` указав ваш токен в заголовке запроса (подробнее смотрите выше).
В качестве ответа вы получите массив созданых вашей командой карточек в формате JSON,
после чего на их основе вы создаете объекты нужного класса (VisitDentist, VisitCardiologist, VisitTherapist и т.д.)
и, используя их метод render(), выводите их на экран. 

2. Если вы хотите получить данные об одной карточке, то отправьте GET-запрос на роут
`http://cards.danit.com.ua/cards/${cardId}`, указав в качестве `${cardId}` уникальный номер карточки из базы данных.   

3. Фильтр карточек (поле Input для ввода текста поиска по заголовку или описанию визита,
выпадающий список по статусу, выпадающий список по приоритету). Пример: http://joxi.ru/n2Y37Enibv0B8r.
Фильтр вам нужно делать на фронтенде - то есть при изменении `value` любого элемента формы
(выбран пункт в выпадающем списке, было введено что-то в Input) вы отправляете GET-запрос на адрес
`http://cards.danit.com.ua/cards`, и, получив весь массив карточек, фильтруете его на фронтенде.

##### PUT:
1. Для обновление карточки после ее редактирования отправьте PUT-запрос на адрес
`http://cards.danit.com.ua/cards/${cardId}`, указав в качестве `${cardId}` уникальный номер карточки из базы данных,
а в теле запроса - новое содержимое карточки.  
Пример запроса:
```
{
    title: "Визит к кардиологу",
    description: 'Новое описание визита',
    doctor: "Cardiologist",
    bp: "24",
    age: 23,
    weight: 70
}
```
При успешном изменении содержимого карточки в базе данных, в качестве ответа вы получите переданный вами объект с добавлением
`id` карточки в базе. 
Пример ответа:
```
{
    id: 18,
    content: {
        title: "Визит к кардиологу",
        description: 'Новое описание визита',
        doctor: "Cardiologist",
        bp: "24",
        age: 23,
        weight: 70
    }
}
```

#### Перемещение карточек

Пользователь может перемещать карточки по доске методом Drag&Drop.
Такие манипуляции с карточкой не влияют на месторасположение остальных карточек.
При обновлении страницы или ее закрытии уже ранее добавленные заметки не должны пропадать.

#### Требования к реализации
- Дизайн может быть любой, но должен быть.
